一班學生寫左一首關於香港人嘅歌

我地一班有心嘅學生寫左一首關於香港人嘅歌
重為首歌畫左個MV

當社會認為我地係錯，認為我地係瘋子嘅時候
時間會為我地證明，我地所做嘅事先係正確
各位巴絲要繼續努力

光復香港，時代革命

推

正啊喂 加油！

正

唔錯唔錯

再推

唔錯 努力！